今日開始好凍

踏入寒冷的冬天了
而你最近好嗎？

冇你煩住, 不知幾舒服

心寒

凍撚夠未呀 成班撚屌跟風狗即刻開po
凍撚死未呀 死全家啦

兩晚開幾百個好凍po 含撚啦

需唔需要人肉保溫服務